[
  {
    "id": 7,
    "question": "<b>không ổn, phiền, khó khăn</b>",
    "options": [
      "こまります",
      "でます",
      "まがります",
      "わたります"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "<b>サイズ</b>",
    "options": [
      "Cỡ",
      "Hạng mục",
      "Loại",
      "Thể loại"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "<b>ききます</b>",
    "options": [
      "góc, góc đường",
      "hỏi",
      "rẽ, quẹo",
      "điều chỉnh"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "<b>まわします</b>",
    "options": [
      "chuyển đi, chuyển nhà",
      "quay, vặn, xoay",
      "sang, qua",
      "đẩy, ép, ấn"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 38,
    "question": "<b>しょうがつ</b>",
    "options": [
      "Ngày giao thừa",
      "Ngày đầu năm",
      "Tết (Nhật Bản)",
      "Tết Tây"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 48,
    "question": "<b>うごきます</b>",
    "options": [
      "[máy] hoạt động / chạy",
      "sang, qua",
      "vé ra",
      "điểm đỗ xe, bãi đỗ xe"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 57,
    "question": "<b><ruby>曲<rp>（</rp><rt>まが</rt><rp>）</rp></ruby>がります</b>",
    "options": [
      "きっぷがでます",
      "こうさてん",
      "まがります",
      "まわします"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "difficulty": 2
  },
  {
    "id": 62,
    "question": "<b>まがります</b>",
    "options": [
      "gắng sức, cố gắng",
      "rẽ, quẹo",
      "tiền lẻ",
      "tờ một nghìn Yên"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 70,
    "question": "<b>きっぷがでます</b>",
    "options": [
      "gắng sức, cố gắng",
      "hỏi",
      "vé ra",
      "điểm đỗ xe, bãi đỗ xe"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 74,
    "question": "<b>ひきます</b>",
    "options": [
      "[máy] chạy, vận hành",
      "chạy, vận hành",
      "kéo, lôi",
      "không ổn, phiền, khó khăn"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 78,
    "question": "<b>ちょうせつ（します、する、して）</b>",
    "options": [
      "góc, góc đường",
      "hỏi",
      "tiền lẻ",
      "điều chỉnh"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 87,
    "question": "<b>ボタン</b>",
    "options": [
      "nút, cúc, khuy",
      "sang, qua",
      "tờ một nghìn Yên",
      "đường"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 90,
    "question": "<b>こしょう（します、する、して）</b>",
    "options": [
      "[máy] ngừng, dừng lại",
      "hỏng hóc, trục trặc",
      "thứ ~ (thứ tự)",
      "điều chỉnh"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 91,
    "question": "<b>でます</b>",
    "options": [
      "chạy, vận hành",
      "ra, chạy ra",
      "rẽ, quẹo phải",
      "thứ ~ (thứ tự)"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 101,
    "question": "<b>～め</b>",
    "options": [
      "thứ ~ (thứ tự)",
      "đèn giao thông",
      "đường",
      "đẩy, ép, ấn"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 102,
    "question": "<b>がんばります</b>",
    "options": [
      "cầu",
      "gắng sức, cố gắng",
      "không ổn, phiền, khó khăn",
      "vé ra"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 103,
    "question": "<b>こまったな</b>",
    "options": [
      "Chết rồi, gay thật!",
      "quay, vặn, xoay",
      "điểm đỗ xe, bãi đỗ xe",
      "đẩy, ép, ấn"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 107,
    "question": "<b>こうさてん</b>",
    "options": [
      "交差店",
      "交差点",
      "校差伝",
      "高差点"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 108,
    "question": "<b><ruby>交差点<rp>（</rp><rt>こうさてん</rt><rp>）</rp></ruby></b>",
    "options": [
      "うごきます",
      "がんばります",
      "こうさてん",
      "ボタン"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "difficulty": 2
  },
  {
    "id": 115,
    "question": "<b><ruby>回<rp>（</rp><rt>まわ</rt><rp>）</rp></ruby>します</b>",
    "options": [
      "こわします",
      "ならします",
      "はきします",
      "まわします"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "difficulty": 2
  },
  {
    "id": 119,
    "question": "<b>こしょう</b>",
    "options": [
      "事境",
      "故境",
      "故障",
      "被障"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 123,
    "question": "<b>～<ruby>目<rp>（</rp><rt>め</rt><rp>）</rp></ruby></b>",
    "options": [
      "がんばります",
      "こまったな",
      "まがります",
      "～め"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "difficulty": 2
  },
  {
    "id": 138,
    "question": "<b><ruby>止<rp>（</rp><rt>と</rt><rp>）</rp></ruby>まります</b>",
    "options": [
      "こうさてん",
      "こしょう（します、する、して）",
      "とまります",
      "ひっこし（します、する、して）"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "difficulty": 2
  },
  {
    "id": 152,
    "question": "<b>はし</b>",
    "options": [
      "橋",
      "腕",
      "頭",
      "額"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  }
]